高登只係換左個UI，背後問題根本無搞過

如果過到骨，肯定又姑鳩寒唔搞。唔好見UI改左就以為有改善，其實好多野都無搞過。所以大家死都唔好番去。

技術類
1 總係用html4 唔係html5

2 個ssl cert得半年同埋用https我係連唔上，即係假狗要用番http上

3 backend 有人試過總係clear text儲密碼

4 .net 同lib未搞過，低效sql改UI都係慢

管理類
1 亂bam人

2 紅底iproA

3 打手五毛橫行

4 admin食屎大，從來唔理用家意見

大家要同心合力，機會得一次，下次早洩話鳩知你

理佢咁多做麥 㑀弱留強，唔夠揪就要走，所謂情義結只係往時高登呢個平台。都係果句，高登仔係邊到聚腳，果到就係我地既高登

留名

巴打你啲中文

玩高登玩撚完

佢個ssl 係cloudflare provide 根本轉個DNS 炸
user 去 cloudflare server 有加密
但cloudflare 去番高登server 就唔知

咁即係都係假狗

講咩都多餘
改成點都唔會番去
番去被人撚狗？

既然有個新既好有用
就支持下唔好番轉頭啦

同意

其實啲成日番去睇既不如試下好似我咁

我自從無左hkg+
我連電腦個高登bookmark 都del 埋

番去無撚用嫁
依家有威脅未改下囉
遲下如果無事未又好似以前咁
屌極唔改

依家lihkg 睇得出有心
不停改善 又會聽用戶意見

永不點頭

改成點都唔會返去
亂鳩咁BAM人

唯一改善係無咗廣告？

多謝巴打

冇錯, 林生啲縮骨老細性格,
做下樣又想搵人笨柒
估撚到你啦

就算改到同依度一模一樣
背後D管理咁撚西
梗係留低係度啦
又想返去比人當狗咁撚呀

佢改只係改浸皮
裡面個餡 (五毛 亂bam人......)一日唔改返去最尾都只係畀人bam

收鳩皮啦扮撚晒野
又唔係吾系甘牙
呢d都捉你咪撚弱智啦好無？

點知plain text store密碼？

果麥字認真有問題喎 人地都巴打前你咁惡話番佢都有

係咪做晒就過返去？

唔洗當嚟呢度係激早洩嘅手段 留響度好快啲人就轉晒過嚟